［1Q題］點解D台灣仔咁鍾意食狗屎

因為佢地成日食狗糞（九份）芋圓

屌奶猩 siu4

樓主高質😂👍

因為(台)狗改不了吃屎

秒

台狗唔食屎 係冇可能 即係silly

台狗都唔撚用腦食屎柯飯
成撚日港仔係支那 自撚己講緊滿清蝗語
講又講得柒 講閩南話話自己係台語
咁我地咪港語? 冇你台狗咁撚自大井底
台灣應該改名叫柒灣 人柒樣柒食物柒地方柒文化柒智商柒語言柒行為柒DNA柒 成個省份得個柒字 井底井撚到自己好似高人一等咁真係奇行種
柒撚過支那